近迪士尼房又附設露天風呂既住宿有無推介？

近迪士尼房又附設露天風呂既住宿有無推介？
THX

上海迪士尼

Sor無講
日本果個迪士尼

香港迪士尼

係咪多數都會揀千葉

法國都有溫泉？

嘩！巴打咁識玩，約埋twitter妹妹仔去住露天風呂式溫泉酒店？

以為睇緊AV…

記得快啲出包膠呀唔該…